<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="altro_title">Altromercato</string>
    <string name="altro_00">BONTÀ\nCome i prodotti che vengono coltivati, lavorati, trasformati.</string>
    <string name="altro_01">CAMBIAMENTO \nGli Strumenti e i macchinari che favoriscono il processo di trasformazione, dalla sostanza prima al prodotto finito.</string>
    <string name="altro_02">COINVOLGERE \nRendere complici, implicare, offrire e presentare. Credere insieme in un progetto.</string>
    <string name="altro_03">COLLABORAZIONE \nCome il lavoro efficace, meticoloso e costante delle api operaie.</string>
    <string name="altro_04">CONNESSIONE \nLa congiunzione delle mani dell’uomo, capaci di unire e creare.</string>
    <string name="altro_05">DEMOCRAZIA \nRappresentata dalla molteplicità e dall’uguaglianza dei prodotti.</string>
    <string name="altro_06">IMPEGNO \nOvvero le promesse che comportano fatica.</string>
    <string name="altro_07">MARGINI \nLa rappresentazione del paesaggio perché ci riporta ai confini delle cose.</string>
    <string name="altro_08">ONESTA’ \nLa produzione dell’uomo e l’interazione trasparente con ciò che lo circonda.</string>
    <string name="altro_09">SVILUPPO \nCrescere per aiutare a crescere, attraverso la tecnologia buona: quella al servizio della natura.</string>

    <string name="amaz_title">Amazing Food</string>
    <string name="amaz_00">EMOZIONI\nChe ogni buon piatto dovrebbe saper trasmettere.</string>
    <string name="amaz_01">ESPRESSIONI\nQuelle dei produttori che garantiscono la qualità dei prodotti mettendoci la faccia.</string>
    <string name="amaz_02">FRESCO\nC’è spazio solo per prodotti freschi, pronti ad arrivare sulle tavole dei clienti.</string>
    <string name="amaz_03">IMPEGNO\nIl lavoro quotidiano fatto di promesse e garanzie, un timbro di qualità sui prodotti proposti.</string>
    <string name="amaz_04">INCONTRI\nUna sola realtà per mettere in contatto sapori differenti.</string>
    <string name="amaz_05">LINK\nOnline: il web come cuore pulsante dell’attività e come mezzo per collegare produttori e clienti.</string>
    <string name="amaz_06">PASSIONE\nQuella di chi ha fondato questa realtà, espressa attraverso i volti.</string>
    <string name="amaz_07">RAFFINATO\nProdotti che incontrano i gusti di una clientela esigente. Solo il meglio, per palati che sanno riconoscere la qualità.</string>
    <string name="amaz_08">SCONFINATO\nI muri non esistono. Esistono solo prodotti eccellenti, pronti per essere diffusi in tutto il mondo.</string>
    <string name="amaz_09">STRAORDINARIO\nNon essere ordinari significa evitare i cliché e le scorciatoie per garantire un valore aggiunto.</string>

    <string name="bios_title">Bio\'s Kitchen</string>
    <string name="bios_00">ASCOLTO\nVa là Va là...avete finito di mangiare schifezze! è il benvenuto che accoglie ed esorta, come un abbraccio materno.</string>
    <string name="bios_01">BENESSERE\nDato dalle proprietà nutritive degli alimenti di origine vegetale.</string>
    <string name="bios_02">CONDIVIDERE\nUn pasto freddo o caldo all’insegna del colore, del gusto e della convivialità</string>
    <string name="bios_03">CREATIVITÀ\nCome la capacità di accostare i colori e i sapori vegetali, in un tripudio di frutta e verdura.</string>
    <string name="bios_04">EQUILIBRIO\nUn elemento importante quanto l’insegna, è quello che si respira fin dall’esterno del locale.</string>
    <string name="bios_05">MIX\nCome la moltitudine di prodotti, sapori, colori.</string>
    <string name="bios_06">POP\nCibi invitanti, dai gusti e colori accesi per conquistare i palati di tutti.</string>
    <string name="bios_07">SOGNO\nPortare avanti il proprio pensiero e credere che una rivoluzione alimentare sia davvero possibile.</string>
    <string name="bios_08">SOLE\nI raggi del sole riscaldano e nutrono le sostanze vegetali che diventano il nostro sostentamento.</string>
    <string name="bios_09">SQUADRA\nL’unione fa la forza, e in questo caso si tratta di un gruppo di persone accomunate da un ideale.</string>

    <string name="cobi_title">Cobi - Consorzio Birragricola</string>
    <string name="cobi_00">ATTENZIONE\nPrendersi cura di ogni fase della produzione, dalla spiga al bicchiere. </string>
    <string name="cobi_01">SEMPLICITÀ\nMaterie prime pure e incontaminate, per donare al palato un\'esperienza genuina.</string>
    <string name="cobi_02">VICINANZA\nStare vicino a dove nascono le cose, alla terra che collega tutti tra di loro.</string>
    <string name="cobi_03">TERRA\nChe amiamo e trattiamo con rispetto profondo, per il suo ed il nostro benessere.</string>
    <string name="cobi_04">IMPEGNO\nIl frutto della fatica, un tesoro di risorse da custodire insieme.</string>
    <string name="cobi_05">COLLABORAZIONE\nQuella tra uomini, per arricchirsi a vicenda con preziosi consigli e condividere nuovi punti di vista.</string>
    <string name="cobi_06">CONTEMPORANEO\nLa capacità di reinterpretare ingredienti delle antiche tradizioni in maniera contemporanea.</string>
    <string name="cobi_07">ECCELLENZA\nUn capolavoro di perfezione nato da una filosofia condivisa e da tanto metodo.</string>
    <string name="cobi_08">CULTURA\nScoprire, imparare, educare alla birra.</string>
    <string name="cobi_09">INDIPENDENZA\nLa libertà di poter essere liberi di fare le proprie ma mai soli.</string>

    <string name="cort_title">Cortilia</string>
    <string name="cort_00">COLLETTIVO\nL’unione delle forze di quanti credono con passione in un progetto di vita e di lavoro, e lo realizzano.</string>
    <string name="cort_01">CURIOSITA’\nAndare oltre i soliti punti di vista, uscire dal percorso tracciato, non fermarsi e non accontentarsi.</string>
    <string name="cort_02">DIALOGO\nSenza il dialogo e senza il confronto non è possibile fare squadra, ci vuole sinergia.</string>
    <string name="cort_03">MATURO\nQuando un elemento maturo è pronto per essere condiviso. E nella condivisione si può trovare una fonte di gioia.</string>
    <string name="cort_04">PERSONE\nLe persone sono, nella loro individualità e collettività, i pilastri entro cui è possibile sviluppare le attività dell’azienda.</string>
    <string name="cort_05">RADICI\nLe attività di oggi sono il frutto delle tradizioni del passato e dalla capacità di tramandare il lavoro nel presente.</string>
    <string name="cort_06">RETE\nLa rete protegge, la rete divide, la rete raccoglie.</string>
    <string name="cort_07">SEMPLICE\nCome il contatto con la natura, il suo essere primordiale, il ritorno alle radici.</string>
    <string name="cort_08">SENSI\nAssaporare, odorare, gustare, percepire i sapori anche attraverso gli occhi.</string>
    <string name="cort_09">VILLAGGIO\nDove ognuno ha il suo lavoro, partecipa al funzionamento dell’intero processo e contribuisce all’equilibrio generale.</string>

    <string name="giro_title">Girolomoni</string>
    <string name="giro_00">BELLEZZA\nLa bellezza del paesaggio in cui è situata la cooperativa, i monti delle Cesane, che regalano panorami mozzafiato dai molteplici colori.</string>
    <string name="giro_01">COMUNITÀ\nLa comunità delle persone che lavorano all\'interno della cooperativa, in cui tutti condividono i valori alla base della vita contadina.</string>
    <string name="giro_02">CURA\nLa cura nella preparazione dei prodotti all\'insegna del benessere del consumatore e del rispetto dell\'ambiente.</string>
    <string name="giro_03">DIALOGO\nDialogo significa innanzitutto sapersi disporsi all’ascolto e sentire cosa ha da dirci la natura.</string>
    <string name="giro_04">FILOSOFIA\nI figli di Gino guardano lontano per portare avanti un progetto importante, che si riflette nei loro occhi e nella bellezza dei loro paesaggi.</string>
    <string name="giro_05">LIBERTA\'\nL\'immenso respiro degli spazi aperti e l\'energia del verde e del blu, i colori fondamentali della natura.</string>
    <string name="giro_06">NOSTALGIA\nLavorare nel ricordo di chi ha dato vita a quello che c\'è oggi.</string>
    <string name="giro_07">ONESTA\'\nL\'onestà di una vita semplice, quella contadina, che non può che riflettersi negli occhi e nel volto di chi la sceglie.</string>
    <string name="giro_08">SILENZIO\nIl monastero è il luogo del silenzio per eccellenza, per chi cerca la meditazione e l\'armonia con la natura.</string>
    <string name="giro_09">STORIA\nLa storia della famiglia Girolomoni nella testimonianza della signora Alma.</string>

    <string name="terra_title">La Terra e il Cielo</string>
    <string name="terra_00">CORAGGIO\nCome quello della cooperativa che ha iniziato a promuovere il biologico quando lo conoscevano in pochi.</string>
    <string name="terra_01">CULTURA\nUna cultura che passa anche attraverso la formazione sui temi del mondo BIO, importanti non solo per l’uomo, ma per tutto l’ecosistema.</string>
    <string name="terra_02">EQUILIBRIO\nEquilibrio come coesistenza e integrazione tra uomo e natura.</string>
    <string name="terra_03">GIUSTIZIA\nÈ anche un’equa distribuzione delle risorse umane e salariali, per preservare il lavoro e i valori che lo contraddistinguono.</string>
    <string name="terra_04">GUSTO\nIl sapore deciso del caffè, ma anche quello dolce della farina o quello gentile della pasta.</string>
    <string name="terra_05">IDEE\nDifesa dei propri ideali e convinzione del valore della propria terra.</string>
    <string name="terra_06">MAESTRIA\nCapacità e arte nel portare avanti attività manuali che richiedono ritualità, pazienza, amore.</string>
    <string name="terra_07">NOSTALGIA\nPer la macina del mulino a pietra e le antiche lavorazioni, oggi spesso dimenticate.</string>
    <string name="terra_08">PUREZZA\nTrasparenza in tutti i processi, dalla produzione alla vendita.</string>
    <string name="terra_09">SGUARDO\nLo sguardo attento e vigile della supervisione e del controllo dell’intero processo, per garantire che il prodotto finito sia 100% biologico e di qualità.</string>

    <string name="odp_title">ODP Group</string>
    <string name="odp_00">ARTE\nCome l’arte del pescare, espressa dagli uomini dediti a questo lavoro.</string>
    <string name="odp_01">ASSAGGIO\nSfiorare i sapori con delicatezza e lasciarsi conquistare da essi poco alla volta.</string>
    <string name="odp_02">COLORI\nIl concerto di tonalità che caratterizza le case di Burano, ognuna diversa dall’altra.</string>
    <string name="odp_03">DELICATEZZA\nIl modo con cui va trattato il mare e chi lo abita.</string>
    <string name="odp_04">FAVOLA\nIl racconto di una terra fuori dal tempo che trasforma i prodotti del mare in storie da assaporare.</string>
    <string name="odp_05">INCONTRO\nIl rapporto tra passato e presente, fra tradizione e innovazione.</string>
    <string name="odp_06">INTERPRETAZIONE\nDalla pesca lagunare alle sale interne del ristorante: interpretare il prodotto significa renderlo unico.</string>
    <string name="odp_07">ISPIRAZIONE\nOgni piatto porta con sé i colori di questa terra e ogni assaggio può trasportarti nello scorcio più bello della laguna.</string>
    <string name="odp_08">ORIZZONTI\nL’orizzonte del mare e i suoi luoghi tipici, capaci di raccontare tutta la poesia della tradizione lagunare.</string>
    <string name="odp_09">RITMO\nLa sintonia con i cicli naturali e la geometria nascosta dall’uomo nel mare.</string>

    <string name="panie_title">Paniere di Puglia</string>
    <string name="panie_00">ORGOGLIO\nCredere nel proprio lavoro ed essere fieri di ciò che si fa.</string>
    <string name="panie_01">SAPORE\nIl cibo caratteristico pugliese, un emblema del gusto.</string>
    <string name="panie_02">FAMIGLIA\nDalle semplici origini di ognuno alla collaborazione e alla condivisione della stessa passione.</string>
    <string name="panie_03">CONVIVIALITÀ\nCaratteristici cibi pugliesi che in una tavolata di amici, o in famiglia, sono capaci di unire in un abbraccio.</string>
    <string name="panie_04">TRADIZIONE\nLa terra e i paesaggi della Puglia, un simbolo italiano.</string>
    <string name="panie_05">ORIZZONTE\nIl paesaggio che non finisce mai e tende all’infinito, verso nuove terre.</string>
    <string name="panie_06">PRESTIGIO\nRiconoscere il valore del proprio lavoro e saper comunicare per diffonderlo.</string>
    <string name="panie_07">COLORI\nTonalità di ocra, giallo, verde, azzurro, rosso: i colori della terra e del cibo.</string>
    <string name="panie_08">CRESCITA\nLo sviluppo di un’azienda passa anche attraverso gli strumenti e i mezzi tecnologici.</string>
    <string name="panie_09">DIVERSITÀ\nLa capacità di saper valorizzare il singolo, riconoscere la sua unicità e aiutarlo a crescere.</string>

    <string name="pari_title">Paolo Parisi</string>
    <string name="pari_00">ARTE\nDall’idea a dallo studio alla composizione della propria opera.</string>
    <string name="pari_01">COMUNICAZIONE\nIl dialogo tra e intorno gli ingredienti scelti, e tutti i significati che possono nascere dalla loro combinazione.</string>
    <string name="pari_02">CONTAMINAZIONE\nLa creazione “dell’uovo assoluto”, reso unico grazie all’alimentazione ricca di latte di capra.</string>
    <string name="pari_03">DETTAGLI\nLa cura del dettaglio, anche nella scelta degli strumenti da utilizzare, è la strada che porta all’eccellenza.</string>
    <string name="pari_04">ERESIA\nIl ritratto di Paolo Parisi mentre Crea senza timori, preoccupandosi solo di rispettare l’essenza di ogni ingrediente.</string>
    <string name="pari_05">ESSENZA\nIl cuore della materia prima e di ogni piatto e creazione.</string>
    <string name="pari_06">INTENSITA’ \nQuella capacità di sentire con tutti i sensi e saperli trasferire nelle proprie creazioni, senza mezze misure.</string>
    <string name="pari_07">OSPITALITÀ\nCondividere il nutrimento, un genuino gesto di generosità che crea comunione.</string>
    <string name="pari_08">SINTONIA\nIl rallentamento dei gesti e dello scorrere del tempo.</string>
    <string name="pari_09">SPONTANEITA’\nImprovvisazione di alcuni gesti naturali che si manifestano nell’amore per gli animali e per il proprio territorio.</string>

    <string name="slow_title">Slowfood</string>
    <string name="slow_00">BONTÀ\nQuella che contraddistingue ogni opera umana, quando fatta con passione.</string>
    <string name="slow_01">COMUNITÀ\nL’insieme delle persone, collegate tra loro dalla terra.</string>
    <string name="slow_02">CONVIVIALITÀ\nLa tavola è il posto ideale per unire persone e culture diverse.</string>
    <string name="slow_03">DIFESA\nSi possono difendere ideali e cose pur non essendo violenti, ma essendo decisi.</string>
    <string name="slow_04">ECCELLENZA\nIl buono che è già contenuto nella terra e che va solo valorizzato.</string>
    <string name="slow_05">IDENTITÀ\nOgni collina ha il suo terreno, ogni terra la sua gente, ogni persona la sua identità.</string>
    <string name="slow_06">NATURA\nPreziosa e generosa, rappresentata dal verde che illumina la terra.</string>
    <string name="slow_07">PIACERE\nBasta allungare la mano, la terra ci offre ogni giorno piaceri straordinari.</string>
    <string name="slow_08">RADICI\nNon c’è confine o muro, la natura ricoprirà ogni cosa</string>
    <string name="slow_09">TEMPO\nLascia il segno come l’uomo. Confrontandoci con lui dovremmo valutare meglio le nostre azioni, consapevoli del fatto che lasceranno un’impronta indelebile.</string>

</resources>